四洲集團就嚟執 週末都拍烏蠅

聽到店員呻最近拍烏蠅 聽日仲死
星期日都冇生意 證明四洲真係好唔掂

臨走時店員仲蹓我買現金券
當然冇理佢啦
想睇四洲執笠

之前都有post講過四洲好唔掂
藍店就執 四洲集團急需現金流：

利申：冇買嘢 等睇佢執